如何維持long d

男朋友最近飛左
要一年後先反香港

一個星期我都5太頂到

借問各巴絲 如何維持long d?

信任

維持唔到 試過一次以後不了
因為根本唔係你想象中咁易

我第一次拍拖
維持咗半年long d,仲有半年
我自己唯有當無女朋友咁
唔係都唔知可以點

you don't

每晚skype 就算好忙好多野做 都要開住skype大家自己做自己野
唔可以唔見唔可以懶 一慣左無對方喺身邊就玩完
(同男友long d左2年 好似未過熱戀期咁樣 )

同網戀有咩分別?

各自拍散拖

未試過網戀答你唔到
正係知道long d要付出嘅心機同時間比起一般情侶更加多

無用，分硬